<items>
    <item>
        <title>A Múmia (1999)</title>
        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b135423c6d21bb2951bcee2b10a0fa570bad0907</link>
        <thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x9WtRo3zf7p3K7ERdlpqlRgtYU6.jpg</thumbnail>
        <info>Em 1926, um grupo de arqueólogos descobre uma tumba na cidade perdida de Hamunaptra. Dentro da tumba é encontrado o corpo de Imhotep (Arnold Vosloo), o sacerdote do Faraó Seti (Aharon Ipalé), que foi mumificado vivo além de ter recebido a mais terrível das maldições por ter dormido com a amante do faraó e, movido por ciúme doentio e amor, ter matado o Faraó. No entanto, quando um dos membros da expedição lê um manuscrito que foi encontrado pelo grupo e traz Imhotep de volta vida, ele ressurge cheio de ódio e só pensa em reencontrar sua amada e destruir todos que cruzem o seu caminho, trazendo consigo as dez pragas do Egito.</info>
        <meta>
            <content>movie</content>
            <imdb>tt0120616</imdb>
            <year>1999</year>
            <genre>Aventura, Ação, Fantasia</genre>
        </meta>
    </item>
    <item>
        <title>O Retorno da Múmia (2001)</title>
        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db06b0097508df5a9a52b5a02f5e821adc61466e</link>
        <thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/trLVOBJxgq4K4Ei2OJFZgIeaPzB.jpg</thumbnail>
        <info>Rick e Evelyn O'Connell estão morando na Londres de 1935, onde criam o filho. Quando uma série de eventos revela o corpo de Imhotep ressuscitado, os O'Connell iniciam uma corrida desesperada para salvar o mundo do mal e resgatar o filho antes que seja tarde demais.</info>
        <meta>
            <content>movie</content>
            <imdb>tt0209163</imdb>
            <year>2001</year>
            <genre>Aventura, Ação, Fantasia</genre>
        </meta>
    </item>
    <item>
        <title>A Múmia: Tumba do Imperador Dragão (2008)</title>
        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bead7f5bd4ffdab806bebf6b83e2bc30ffe30dcf</link>
        <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u3TcImkrjRRlLNC7KndvV82iI74.jpg</thumbnail>
        <info>O imperador chinês Dragão e seu grande exército são enfeitiçados e enterrados por uma bruxa maldita. Quando o jovem arqueólogo Alex O' Connell é enganado para ressuscitar o imperador, ele e seus famosos parentes devem encontrar uma forma de mandar o mal de volta para a tumba antes que Dragão desperte seu grande exército.</info>
        <meta>
            <content>movie</content>
            <imdb>tt0859163</imdb>
            <year>2008</year>
            <genre>Aventura, Ação, Fantasia</genre>
        </meta>
    </item>
</items>
